有無試過啲post係你覺得膠得黎你係笑左

但頭幾個回覆就比啲懶係野既人打句幽默感乜乜乜既reply破壞左，之後成班人on99就跟風走去恥笑接龍咁樣，搞到你都即刻無晒mood撳上一頁出返去

有無試過

up乜9

即係有啲搞笑post你本身覺得幾好笑
但係頭幾個reply就有啲懶醒既人回埋啲
幽默感既野點點點 果啲reply
跟住果啲回覆通常就會一面倒恥笑樓主戇鳩又盛，破壞晒人地個post
搞到你都唔想再理出返去

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

無人回？
係既，連登仔就係做開呢啲野，點會敢面對

仲有罵戰post

害群之馬度度都有

呢個